% Quadro 1
\begin{quadro}[h!tp]
\centering
\caption{Egressos formados por semestre em Engenharia de Energia (2013 – 2016).}
\label{box:PerfilConclu1}
\begin{tabularx}{0.40\textwidth}{lcr}
\toprule
\textbf{Ano} & \textbf{Semestre} & \textbf{Quantidade}\\
\hline
\multirow{2}{*}{2013}	& 1		& 1,27\\
						& 2		& \\
\hline
\multirow{2}{*}{2014}	& 265	& 84,13\\
						& 2		& \\
\hline
\multirow{2}{*}{2015}	& 40	& 12,69\\
						& 2		& \\
\hline
\multirow{2}{*}{2016}	& 5		& 1,59\\
						& 2		& \\
\hline
\textbf{Total}			&		& \textbf{100}\\
\bottomrule
\end{tabularx}
\end{quadro}


% Quadro 2
\begin{quadro}[h!tp]
\centering
\caption{Faixa etária dos concluintes em Engenharia de Energia (2013 – 2015).}
\label{box:PerfilConclu2}
\begin{tabularx}{0.50\textwidth}{lcr}
\toprule
\textbf{Faixa Etária [anos]} & \textbf{Quantidade} & \textbf{\%}\\
\hline
18 a 24 	& 265	& 84,13\\
\hline
25 a 29 	& 40	& 12,69\\
\hline
30 a 34 	& 5		& 1,59\\
\hline
\textbf{Total} & \textbf{315} & \textbf{100}\\
\bottomrule
\end{tabularx}
\end{quadro}


% Quadro 3
\begin{quadro}[h!tp]
\centering
\caption{Forma de ingresso ao curso dos concluintes em Engenharia de Energia (2013 – 2015).}
\label{box:PerfilConclu3}
\begin{tabularx}{0.50\textwidth}{lcr}
\toprule
\textbf{Opção} & \textbf{Quantidade} & \textbf{\%}\\
\hline
Mudança de Curso	& 2		& 0,63\\
\hline
PAS					& 265	& 34,60\\
\hline
SISU				& 40	& 10,48\\
\hline
Vestibular			& 171	& 54,29\\
\hline
\textbf{Total} & \textbf{315} & \textbf{100}\\
\bottomrule
\end{tabularx}
\end{quadro}


% Quadro 4
\begin{quadro}[h!tp]
\centering
\caption{Raça dos concluintes em Engenharia de Energia (2013 – 2015).}
\label{box:PerfilConclu4}
\begin{tabularx}{0.50\textwidth}{lcr}
\toprule
\textbf{Cor} & \textbf{Quantidade} & \textbf{\%}\\
\hline
Amarela			& 2		& 0,63\\
\hline
Branca			& 265	& 34,60\\
\hline
Indígena		& 40	& 10,48\\
\hline
Não declarada	& 171	& 54,29\\
\hline
Parda			& 171	& 54,29\\
\hline
Preta			& 171	& 54,29\\
\hline
\textbf{Total} & \textbf{315} & \textbf{100}\\
\bottomrule
\end{tabularx}
\end{quadro}


% Quadro 5
\begin{quadro}[h!tp]
\centering
\caption{Ingresso por cotas ao curso dos concluintes em Engenharia de Energia (2013 – 2015).}
\label{box:PerfilConclu5}
\begin{tabularx}{0.40\textwidth}{lcr}
\toprule
\textbf{Cota} & \textbf{Quantidade} & \textbf{\%}\\
\hline
Negro			& ---	& ---\\
\hline
Universal		& ---	& ---\\
\hline
\textbf{Total} & \textbf{---} & \textbf{100}\\
\bottomrule
\end{tabularx}
\end{quadro}


% Quadro 6
\begin{quadro}[h!tp]
\centering
\caption{Tipo de escola do ensino médio dso concluintes em Engenharia de Energia (2013 – 2015).}
\label{box:PerfilConclu6}
\begin{tabularx}{0.50\textwidth}{lcr}
\toprule
\textbf{Tipo de escola} & \textbf{Quantidade} & \textbf{\%}\\
\hline
Particular		& 265 & 34,60\\
\hline
Pública			& 40  & 10,48\\
\hline
\textbf{Total} & \textbf{315} & \textbf{100}\\
\bottomrule
\end{tabularx}
\end{quadro}